有冇巴絲係鹿兒島

岩岩照顧完雙親去東京 聽日27/10-1/11 會去鹿兒島 9fingfing 未plan行程 諗住去屋久島行下山 有冇巴絲一齊玩 or出黎食個飯 輕鬆一吓

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

唔租車你會好大獲

gg了 冇車牌

好多地方無車要等車一個鐘，仲要五點幾無車

推

樓主去屋久島？啱啱有火山警報

本身諗住聽日上島 不過好似有屋長島入山管制 我有冇睇錯

btw 多謝爸打提醒